[拋磚]一人一個好正嘅歇後語

太監信耶穌

冇撚得救

屙尿隔渣 - 多撚餘

右撚冇得住

盧海鵬試咪！

721~~~ 831~~~

有朋自遠方來 非奸即盜